追緊條女係後天耶撚

追緊條女係後天耶教狂熱者
追左半年
已有錫有揸
大家都互相都有feel
性格同生活上夾得埋

但佢有一晚同我講
佢都accept我同佢關係
但係佢想我同佢一齊regular番教會
我就接受佢有個宗教

佢就想我入教
兩個都好折磨

利申：傳統佛道撚

咪撚信耶撚呀 飛左佢啦

中出即飛

假意信教 之後分手叛教

性生活唔夾就無撚計

都唔撚比擺入去

介紹我識, 我想番教會

信完食左先算

酒肉穿腸過，佛在心中坐

數字教 師兄試完話我知後感 謝

介紹條女

條女其實普通樣
佢D教友就

為左個閪 放棄自己既傳統佛道思想? on99

同佢講條撚入閪，你就入教

認識一對夫婦佢地互相尊重各自既教 唔會迫對方 但又願意去了解對方信仰既資料

去咪去囉
口信心不信又如何
我領埋洗添啦屌

為左條女入邪教 香港冇女咩
就係你呢啲垃圾影衰港男

我願意去試
但佢講到一定要咁
我成日同佢講愛係包容

以前上午返教會
下午上我屋企屌閪

去到咁盡
最後結果點

果然係大師兄，深得佛道

我就係唔想為左條女
破壞自己多年價值

咁你係佛教都學到啲咩? 佛教係咪教你婚前性行為呀?

扯返佢出黎啦

無問題 主要係專一就得